停課咁耐 我樓上吵足咁耐

DLLM 個細路係到跑來跑去
當屋企係公園咁
將枱拖來拖去
個細路晚晚係到dum 來dum去
將啲玩具係咁掉落地
成個天花震來震去
同管理處投訴 話會了解了解
老豆老母 上去屌佢地
仲聲大夾惡 咁話
細路係咁嫁喇 唔滿意打999囉

祝你全家武漢肺炎死

癲過佢咪得囉

你真係可以打999.....
係每次一嘈就打
你可以話驚樓上有斬人/受傷/打鬥

同我一模一樣

打佢老母臭閪

應該要打999
每日都打

屌 same

依嫁要話懷疑樓上有汽油彈先會上樓

d垃圾你要顛過佢先得

半夜上佢屋企嘈
佢唔應機就狂拍佢度門
嘈到佢或者你報警為止
連續晚晚同佢攬炒

佢會迫於鄰居壓力收吓

警察咁講?

可以點做

震樓神器

上次打完999
佢話時間仲係好早
佢地都無辦法

到時係拉你

震樓機係常識

依個真，要夜晚十一點後先可能理

上去扔臭雞蛋/垃圾啦
佢就算報狗都冇撚用
要惡撚過佢

公屋？

長知識 樓上條仆街仲唔死

打9佢

成日聽到屋企出面啲細路大叫
啲老母喝啲細路

傻啦 咁大工程
買枝aa 膠 +牙簽 塞爆佢對門
不過你要有心理準備

睇你想攬炒 定 得你死

佢全家武肺死 你住佢樓下 你估可以獨善其身？

拋佢落街